想見你

如題

想見你 只想見你 未來過去 我只想見你
穿越了 千個萬個 時間線裡 人海裡相依

嗯 好掛住佢 好想見佢

我都想再見佢